[推到文宣睇] 除左元朗同開槍 記得宣傳埋宣言同臨時立法會

重開加改好標題 多謝少林詩人絲打提點
Sorry for p牌仔
係咁多cam面前讀左宣言，唔排除成立臨時立法會完全冇人提過
文宣加多項呀唔該

自推

push

推一推

推

片Source 係度

光復香港 時代革命

Btw搵個宣言既文字版黎share ok?

光復香港 時代革命

原sourse

一齊推爆佢

Pish

Push

片睇唔到

屌你推呢啲先有用 黑吃黑洗乜咁多post

推呀

啱啱整起

幫推

唔該ching

補充返 28號係上街追究既日子

呢個要推

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

從6月9日開始，香港政府一直無視民意，不論示威規模或方式，政府一概充耳不聞。同時，警隊成為政府滅聲的政治工具，致力以暴力把人民的聲音壓下，而非履行職務，服務及保護香港市民。

然而，面對政府漠視及警察暴力，香港市民以更加堅定的立場表達訴求。示威者繼續組織及參與示威、遊行和衝擊，促請政府回應五大訴求。

期間，白色恐怖繼續籠罩運動，例子包括警方拒絕展示委任證並以反光紙遮蓋其貌。香港市民因此無法監察和追究個別警員行為的法律責任。香港政府及警察高層亦拒絕成立獨立委員會調查真相，並表明會對所有相關示威者「追究到底」，同時，TVB電視台繼續對相關政治事件作出不準確和偏頗的報導以誤導大眾。以上事件都讓市民活於不公義的惶恐之中。

直至7月21日，香港政府已證明她無能保護大眾，並墜落成苛政和暴力的製造者。於元朗，警方的無能及縱容令黑社會為威脅和攻擊示威者而襲擊地鐵站的無辜市民和記者。警察於30分鐘後才到達現場，更沒有捉拿和檢控任何施襲者。市民亦無法透過999向警方求助，即使能成功接通報案中心，電話亦被掛斷。即使我們已不期望警察能保護香港市民，我們在此強烈譴責警黑合作導致暴力和人權侵害，包括言論、集會和傳媒自由。

同時，於上環清場行動，即使示威者已逐漸散去，警方仍然向示威者和記者發射各種武器，包括催淚彈和橡膠子彈，子彈更從天橋的制高點射下，有機會導致致命傷害。報導亦指警方至少向無攻擊武器的示威者開槍30次。

試問現在還有誰可以保護香港市民？

我們香港市民急切需要一個致力全心全意服務市民的政府，一個尊重基本人權、保護三權分立的政府。然而至今，香港特別行政區政府無法再代表或保護香港市民

因此，我們會研究所有潛在方案以保護我們的基本人權和我們的家，並不排除建立臨時議會及政府。我們促請香港政府回應五大訴求以重塑穩定和繁榮的社會。

Since June 9th, the Hong Kong government has been ignoring the voice of HongKongers. Regardless of the form and extent of many demonstrations occurred, the government has turned a blind eye and a deaf ear. At the same time, the police force has become a political tool to silence and suppress the opposing voice with excessive violence instead of fulfilling its duty to serve and protect Hong Kong citizens.

However, even faced by the government's ignorance and police brutality, Hong Kong citizens remain determined to express their demands. Protesters continued to organize and participate in protests and forays to urge the government to fulfill the ‘five demands’.

Nevertheless, 'white terror' has continued to shroud this movement. For example, police officers refused to display their warrant cards and attached reflective tapes to their gears to obscure their faces. Hong Kong citizens are thus unable to monitor and trace for possible legal liability from the actions of individual officers. Having refused to establish an independent commission of inquiry to investigate the whole movement, the Hong Kong government and senior officials still persistently stated that they would make their best effort to arrest all involved. At the same time, TVB, a local television broadcasting company, continued to release inaccurate and biased reports of related political events to mislead the public. All the aforementioned have caused the public to struggle in panic and terror of injustice.

Up till July 21st, the Hong Kong government has proven its inability to protect the public as it has degraded to a perpetrator of tyranny and violence. In Yuen Long, the police has allowed the gang to illegally attack innocent civilians and reporters at the MTR station in hope of threatening and attacking returning protesters. The police only arrived at the scene 30 minutes after the beginning of the attack, arresting none of the attackers. Citizens have also reported immense difficulty reaching the police via the emergency hotline 999, and if they successfully reached the crime-reporting center, the call was cut off. Even though Hong Kong citizens no longer expect the HKPF to protect them, we strongly condemn the suspected collaboration between the HKPF and the gang that leads to violence and violation of human rights, including freedom of speech, assembly and the press.

Meanwhile, in the clearance actions in Sheung Wan, even the protesters were gradually leaving the scene, the HKPF fired different weapons such as tear gas and plastic bullets towards protesters and even journalists. Their shots were even taken from vantage points on skywalks which could cause unnecessary lethal injuries. It was also reported that the police has at least shot 30 times towards unarmed protesters.

Who, or what parties, could protect Hong Kong citizens now?

We, Hong Kong citizens, are in a desperate need for a government which is determined to serve its citizens whole-heartedly; we need a government which respects basic human rights; we need a government which ensures the separation of power. However, as of now, the current HKSAR government can no longer represent and protect Hong Kong citizens.

Therefore, we will explore all options in order to protect our fundamental human rights and our home, not limited to establishing a temporary legislative council and government. We urge the HKSAR government to respond to our five demands and bring Hong Kong towards a stable and thriving society again.

宣言例子，有無用？

[文宣] 文宣手足要集中講依三樣野 等聽朝全世界都知721發生咩事

Btw幫推

本身覺得臨時立法會得啖笑
但經過琴晚

唔搞都對唔住自己

會唔會有英文版既片？有外國朋友想睇

有冇人有宣言條片

死左link